長期作戰，心理質素都好重要

口才文筆唔好，可能表達唔清楚.

今晚又一個跳，令人很感觸，唔想再有損傷.

我哋依家係長期作戰，每日咁多事發生，如果屋企公司有相反意見既人，壓力更大，令到大家身心都疲倦，尤其係勇武既兄弟，佢哋面對既壓力可能更多更大.

其實依家有冇 社工團體 or 宗教組織, 有地方開放俾人傾下計、打下機、放鬆下 or 靜思下？ 唔係打電話果啲.
如果心情唔好，未必會主動打電話同人講乜乜乜，如果有地方hea下放鬆轉移下，可能係一個出口.

如果有，可否 post 密啲，如果冇，可唔可以試下搞？

講多小小，之前响連儂牆，街站做義工，每日都有人走泥話擔心我哋，佢哋講到眼濕濕，有啲喊埋出泥，大部份都係十幾廿頭，好似响抑鬱嘅邊緣咁.

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動